想開番個股票户口 邊個平台好用？

最緊要穩定，同每筆trading手續費低

應該係邊到開？

一通定電訊好

主要靠網上交易

我愛耀才

8 securities

耀才 OK呀 都大間同平

今日去耀才開ACC 準備幾多錢先夠交學費呢